大家發夢有冇見過一個肥婆好矮，廿零歲左右成條腰都係攀山扣，成日散播左膠言論

一開波喺球場叫我哋唔好入村，利用群眾壓力要我哋應承佢，話乜嘢認同唔入村嘅舉手

又話乜嘢要聽話，聽佢講就下次請我哋食早餐

個肥婆係有精神病還是左膠

又話乜嘢今日元朗危險唔好衝突，下次再嚟過

幾乎次撚次都見到佢

提防左膠幫手推

呢條女精神病 之前警總見過佢

傻婆嚟㗎，發夢前線見過佢一兩次

佢次次講嘢都吸引到群眾支持